點解搞大個肚就一定要結婚 ==

我21碎 條女19碎

最近女朋友有左Bb
條女屋企就迫結婚

家下有邊條法例話一定要結？
好似講到淨係我有責任咁

有咩方法可以甩身？

你兩個砌返埋自己先再講

岩
我果陣搞大你老母個肚都唔撚結

無你d柒矮毒基因

唔到驗DNA都唔知個仔係咪我
點解要我埋單

你柒矮毒係後天既

大肚同結婚點解要有關係先

你有無170?

都叫你扑野帶套架啦

個b唔是你的

習慣左唔用dom
好難轉

我都想

係歲呀巴打

Sorz

讀到中五就無讀

有本事唔用dom 無本事負責任
辣殺

下，條女話可以唔戴
又怪哂我？